[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5168)

有角未

主隊加油
打倒假波

Fast

支持反cup

eason哥買咩

主ng了

2,5大

次次生命注買波都炸鳩我...

唔比人再買大啲係咩玩法

邊隊戰神卡先

依啲波唔大注啦依個星期得阿狗大注左

6

準備20

屌你咩未買就封

炸完即刻炸

主隊個盤未必贏到

又等唔到9.5足水

又唔入 可以買無入球真係 鳩

即係佢睇好客盤？

兩連炸
上盤玩撚完
重注客ng

越晒啦 呢球

杯未

唔知之前未試過

墨假 要補客ng了

買咗角大 黑仔到等死

信唔信一陣客會有12碼追和

似係幫緊你, 唔想你輸錢

客差d

終於入

有機喎

2-0！!!!!!!!!

真

睇唔明，即係上盤2.17水？

屌你老母 炸啦仆街

炸唔炸

Yes

又撚半大 食屎隊

再炸啊屌你老母墨假

2.5/3s 生命注

屌啦 買唔切2-0

cls 點幫你呀拉系拉

撚鳩半大

咪又係主入

客隊個龍企係度
根本無龍

再炸我咒你全隊肺炎

你咪試下炸多次lo
主2nd goal gel

力做2-2

買左2.5大 而家即刻補no goal 怕左墨假

又炸？

真係入？

20應該無角啦

入左你先講

點撚樣呀 下半場又唔炸啦？

拿根亞地獄主場唔買 買下盤果d

唉 又輸

下半一定秒糕講左

我都話左13.5s 100% 又硬要角大
唔聽話

個龍畀隊友傳咗肺炎
跳唔到1cm高

咁都cup到真係比狗屌

夠唔夠膽主3

入到兩球都仲刷角

我未買啊

球証：屌 你班仆街唔好累我比人砍啦

拿根亞係咪好好打 等多陣先刷唔得既

見佢殺半大就知下半秒入撚狗

利申 中過伏

7c

7？

拿根亞20繼續刷角

7C

4角好遠咁

半主同主ng 中哂

再主ng 屌你老母

咁... 你派未?

再追主ng有有冇機

痴撚線買唔切拿根亞就咁正氣 屌你媽會早三分鐘封盤

上場leon踢瓜達乜乜乜
成場波瓜達果種廢
拿根亞上場落大雨踢加早期踢少件先輸姐
睇完呢場 又可以長追拿根亞

角球有冇心水

客隊開始上力

gogogo

下場

睇最尾10分鐘

睇個勢刷到10c應該主ng 之後得翻1 2c

描述緊賽況

等你好消息

睇死2:0啦
炸撚晒啲大波

No goal gel

我了

大波準備

主戰神卡，再cup兩球ok

try主3先

仆街了，買左讓主

又封

有冇師兄買咗賭王ball king啲重心料

跟

9.5出返黎

呢排都賺夠

刷角未

玩完 停足十分鐘角

9.5 B 開始升水

主紅未呀屌你老母
黑我半大
而家又突然正氣做乜撚呀

唔知等唔等到足水

唔買就咁快入

客個攻法完全零角

可否比一粒我

我本來買開十蚊，見佢啲重心我都買200蚊

主3 快撚啲

應該8角完場

等8.5

9.5bbbbbbbb 訓醒買波

準備30

咁都RC 假球要來了

主紅

屌你又封咩仆街

9.5b 入了

主隊真係戰神卡

Red!!!!!

一買就戰神卡

來了來了

屌 買左主3 灰

邊隊

rc冇買2.5呀

佢得一個會然（自己） ching新join?

客隊察下角好

2:0到尾

主紅 劇本來了

70倍cup冇買到
10倍就買左

屌你老母 一買主3就紅牌

劇本到

冇啦 會龜縮 2:0完

戰神卡 有名你叫

咁搞大家根無角 客一定死守

見主紅 有冇人跳買客3

紅左更勁

客隊入一球完好無

紅左仲勁

墨假紅牌必有波入
2.5/3

波膽 2:2all in

劇本開始

瓜達拉99 刷佢老尾未？

快手4c啦

開返盤未 我要補飛

點會輸緊2粒

角細穩如太山

有冇水

係時候cup了

客cup

墨假唔係正常聯賽 紅左可以發生好多事

劇本黎 羅超啲人兩粒放棄

簡迪 nogoal

角呢dllm

9.5b 神10

角呢屌 唔好一買就冇

9.5上了

又停15分鐘角

客隊求你比一粒我

鍾聲響起反cup的信好

9.5上

Cup

入一球，再12m, 完場絕殺

宇宙戰艦

9.5大都死

G持

曹操真係勁

客咁撚廢 算吧啦

簡蛇出no goal
你仲想要ng

咁岩起身想買場波

日日都聽到人講

主頂住2-0

等緊8.5B

俾個主12m先

冇跟買no next goal

紅左同贏兩粒 正常唔攻咁入

-4c

美C 買左5K 客入

3.5b@5

5k 咋 佢唔係買開50k?

瓜達刷到11c就會cup 加油

訓得 逼害角大

3c more

拉系拉唔識刷角 針

客果種廢 俾你打多兩個味又係唔入

唔通你係媽咪麵？

唉2 墨超角細原來真係送錢

美斯都要賭球

都鬼架啦 7c都開9.5比你買

美詩

停足20分鐘

8.5s高水已入

8.5 B

邊個水鳩我買10.5

嘩買咗2.5 s真係驚到仆街 上半場好彩var執番條命仔， 心諗下半場一粒都唔係好過份啫， 屌你老味一開波就即刻2:0 , 到而家沉寂咗十零廿分鐘心諗應該頂得住啩， 主隊紅牌又要驚過

一買角大就冇角

有8.5B了

比我再見證多次墨假

2.5/3

客隊係唔係等運到 紅左真係梗加死守

未完場 唔好咁啦

我頂你...

封咩

9.5b

10.5角大提前宣布死亡

做乜封C

角呢
客盤呢
發現自己好燈

又封角撚賭仔

係咪係到叫下就有？
客入未

Gel 得好核突

封喇 都細硬

紅左個都唔識攻

客隊個種廢

7折出讓3.5大

主隊戰神卡
2.5/3B

停撚曬手嘅

客廢到

角都要撚

屌你 盲

2.5大 慘死

8

8888888

1折就要

食角？

10分鐘連4比你

9999999

連C

9

好波 連角

屌 買緊

朝早真係輸波輸死

999999 -3！

999999

請立即停C

-2

得十分鐘 點叫兩角

-1

8.5b秒收蚊

比多個

10.5大
12.5細

9.5b -1

9.5 細驚都未驚過

8.5s秒爆

攻喇 客隊

角球話黎就黎

連c引人買角大

-1c

主Ng 追數請跟

買完主就紅

屌你比一球我啦 炸炸炸 炸你老母西

墨假有邊場係冇紅牌 癲到

神10 大家happy

反杯只需？

訓醒買唔切9.5
Skip算

屌 九成神9完場 仆街

繼續刷

-3

一買角大，即刻冰角， 一買細就即刻連C

開個主3俾你

主唔攻 客無氣

客隊入返粒 唔好咁肉酸

巴打勁人

客3

下一季

麻煩你重注細

比多隻角

主3

9.5S頂到出街跳停雨舞

應該2-0 除非主入
客廢到仆街

立即完場

連c呀！！

屌好嬲

不如派我

一陣你燈過佢就好笑

見到美詩輸5k都開心既

4個主力中咗肺炎，算係咁

刷角唔入波我屌你老尾

客狂攻啦 刷c

客3差少少要跳樓

-3c 求其入一粒 今場墨假就完美了

好憎佢？

有冇墨勝
半一高水好撚伏

中撚左？早2講

黎啦！！

主ng?

兩角呢

好fit

瓜達閪拉閪 入返粒當安慰下自己

無啦 我買左因為

似仲有粒

我想講
你同孟德同哂路

比你中好唔好

比多1隻角先

中風

入番粒啦

孟德兄同我一齊燈力無邊

準備2-2假波

簡蛇no goal

10

10c

幾c了？

主角都無

10c
9.5b

角球來了

10 GOAL

唔要似 唔要差d

10C

場波會11C完
因為我買左

比多角我喇 屌

頂 本身想買9.5
紅左轉買2.5/3

神10了

半一9買下盤就得

10c GOALLLLLLLLLLLLLLL

10c -1 -2
主客ng
Gogogo gogo gogo

9.5b cashed

9.5

8.5 9.5 10.5

明 早知買9。5

10.5b ?

DLLM 馬會

唔入多粒今朝又白賭你老味

Boom

又黎神10 屌

會有多角

反手

紅左都刷c 主隊一世球迷

神10ok?10.5s震緊

俾多粒我呀

墨半一真係讓唔起

到底會11曹操破燈定係神10呢

無喇無喇 一定神10

85mins未入會要大波

主隊角球旗未

買角細開大

拿根亞頂住

買左上盤補返100蚊2-2提防假波先

88喇喎ching

唔入多粒今朝又輸2000你老味

而家都87 點搞

11準備!!!

補時客入，大家開心

-1比埋我啦

不得不佩服馬會喺角球呢方面真係機關算盡

條撚準備

補幾耐時 震緊

水手嗰種廢

呢排墨假紅親都頂到最尾

截止投住角球

馬會精算師又贏

11c

補唔到
1.78 8.5 B
3倍 9.5B

唉 放棄 停撚哂

唉琴晚本身睇好烏雞 最後入左殺斯
斷左6連

絕殺準備

比多粒

有機！

即場應該係自動？

封得實爆角啦

兩條撚thx!

贏左3場盤了

準備3:0

快啦 -1c

點爆角

賽前2.5都要炸死

補幾多

買大就冰，買細就連詩雅

2.5/3大 all in 已死

係都要同半一上盤鬥氣

原來11次中龍

無啦10角完

365封角撚狗

補幾耐

針

絕殺角

連食2c屌你老母

客隊絕到乜撚都得

11c ok???

昨晚買中四倍半大串左垃圾烏雞大波
心痛死我

烏雞94水果時已經睇好會
但落飛卻令我卻步，要驗腦

4

補幾多都無人知

快3-0

入c啦

4分鐘

無喇 得返三分鐘

追和唔到

冰埋佢

頂住啊拿根亞

屌你老母死隊係了練波咁

射都唔撚識射 屌你

3:0買波衫

冇啦 兩隊都妹

又輸1.5k

11c 今日我全日食素

服左馬會 勁到

Ccccc啦 -1咋

我直播食女

兩分鐘

神10 屌

想睇

Lm

食人係唔岩架

好彩你有補

頂住啊10

操蛇好撚勁

食屎就有份 兩隊仔係咁將個波踢上天

咪啦

客隊屌你老母

又中

主3 棵跑

屌你老母又撚狗

一朝輸撚到

完 仆街 神10

差d有c

唉 買咩輸咩

要買好過跟明燈買 準好多

俾墨超搞到輸1500

差你老尾咩

對唔住我買咗大

吹味

服左孟德 燈撚到

完未屌

12m未

請立即完場

2-0 神10完

主入多球就會吹

快完

9.5同2.5/3揀錯左

神10

睇唔到佢出角大

完啦 走盤算

10。5大撚狗撚到

95都黎 補完未

屌你咩補上補

咩事？

3:0大家開心

var

Var?

VAR

下 var？

仲var?

12m？

VAR!!!!

又Var做乜鳩

咩料

買左11.5S 見到3連C就驚到要補飛
搞到贏得好少

Var你老母咩

球證買大波呀

絕殺

仆街 比角得唔得

屌你真係on9 補上補走去睇var

Var睇咩

唔通最後整個12m

完場都要撚下狗

仲var屌你咩

喂咁樣比12M CLS

Var吹返之前嗰兩粒?

邊隊？

劇本黎啦

屌 快手完唔撚得

2.5/3仲有希望

主12m

下？

笑撚左 會唔會miss

12m

Var 無效有冇角

真係12m

屌

拉古奶12m

3:0

真？

求下你入啦

最尾都有12M

屌。。

咁都要爆 痴線

力做大波

客12M

客12m

好彩買3.5

No goal死得好撚惨

比d希望來

客12m喎

頂住2.5s

波po信念

Cls

炒

買咗主ng 咁都有得叫

撲出底線喇屌你

Miss

屌MISS

哇屌你老母miss

On9

細波臨尾先爆

頂左咁耐12m

Muss

清fake9me

咁都吹12 痴撚線球證

估撚到missed啦 你老母

miss jor

劇本係2:0

Misssssss 好波

喊撚死

屌你老母臭閪

嚇撚死

俾多個啦

我比365fake

美C應該嬲到傻左

都唔入 唔緊要啦

no goalllllllll

完未你老母買左no goal

拎去火化啦屌你老母

Miss完個角球唔比 好波

半大又炸
12m又唔入
輸10k

miss

已經唔撚買半大 你老母2.5都開唔到

屌你墨假啲var好撚認真
成十年前發生既野都會吹返

好似有c

cls 咁樣唔比角？

無架啦

完 屌你老母

Miss 12碼不如唔好射

神10 2:0頂住

On9容3同入球單

抵死

差啲嚇到瀨屎

咁都唔洗死 頂到心臟病

屌 角呢仆街2

球證買大
客隊買細

11唔開 笑撚死

屌你老母 好彩冇比角

唔撚賭 屌你老母 係咁係10000內浮浮沉沉

ball don't lie

客真係垃圾黎

好撚好笑 明明係主12 但客射失

角10 主0 走哂

估到miss

完咗喇

笑撚死 咁都得

多謝簡迪師兄 等我唔港輸咁甘

FR 10定11角

派了 lm

lm

俾個假希望佢

簡迪巴
受我一拜

屌 唔撚開 屌你球證

CLS 補上補VAR 12M
好彩MISS左,買左2.5S架
真係嚇撚死

簡蛇係蛇
曹操係神

屌咁都唔開埋隻角佢 on99

你燈撚到明明12碼變角都要吹完場

最尾果角開分分鐘連角爆埋我11.5s

10.5 s 見到撲出界差d 心臟停頓
隻手仲震緊屌你老母

客9號 錫哂你

好撚黑暗

墨超全隊肺炎啦 俾個假希望我

10.5s好撚驚佢變角

好彩10c
All in左

12.5s
10.5b
多手

其實主定客12m

人可以黑到去點。。。。買10.5大，第三主球主，以為食翻個第三球主miss再無角球

唉 半大炸
客ng炸
2.5/3炸
屌你老母 輸10k
有冇人派

射得咁差 球波勁慢

客3想死

主3想死

客12碼喎 主乜柒

似大波 但係客隊

到底人黑會又幾誇？

多謝簡迪巴

我

點miss

突登架嘛

Same
賽前2.5炸
乜鳩都炸

比分主wo

假波 指定2:0完

今朝有D運
馬會旱封買唔到客
12M唔入又係咁炸頂住左個2.5S

托賴托賴
有跟到就好了

因為操神同路左

有爐？

白賭

遲左跟得翻1.7水

我屌你老母個老母咩 12m都唔入

好勁

開爐未

17:30唔睇 半大算 輸晒由佢

一生平安，全家長命百歲

睇唔明，到底主定客12m

神

曹操又負天下人了

比你派完 買左3注 暫時都中晒

客

客12

冇人知，個個都係睇365

12m係咪真係咁難射
如果我買細波肯定入

我就嚟吐血死啦

快撚啲死全家

依3日所有買個隊12碼都miss

波杜又輸盤
你推介呢隊搞唔撚掂wo

唔爐啦 低調

-2/2.5唔係有買呀？

唔怪之得唔比我再加注 原來真係有劇本
Dllm

有冇人已經賭到一冇波就冇嘢做
又要等到5點

出緊去食2手飯

又贏

臨尾咁樣點會唔比角。。

.. 你上線set左限額炸..

劇本

以下開放最快兩位$100

要有TG link OR payme code先算數

琴晚中過既留俾其他巴打啦大家開心

因為主公10.5b

樓上咪話尋晚3注中晒啦
梗係冇買啦 cls
尋晚些半大 波杜4.5b 今朝拿根亞2 nd goal
係波杜冇po飛姐

之前一直都無
好耐無見

垃圾賭仔當自己大戶

ok
下次我先再留名

我唔駛了 唔好派畀cd rom

你場莫迪收左錢未啊

乞到喇 黑單未訓醒

話左留比其他人
尋晚中完都仲乞

師兄有冇買盤 定係主打即場？

霸位

昨晚剩係買左些-3
本身真係諗住波杜半場-1.5

今日結數 唔驚你煲爆額咩

唉17:30先上水
又要工作了
無晒心情 浮浮沉沉係5000-10000

我又針哂

其實頭先係主定客12m

仲以為會狂刷角哂左2000，又最後幾秒12M,以為白做

乞都乞得慢過人...

無錢啦？買咁細

應該點部署

現代正氣到
唔敢再買佢對家...
波杜呢d 踢太密啦 場場炒人咩

最尾隻角好唔抵

cashout買炒麵王

10蚊撈麵

準備10蚊上10000

我未。。。

今日場澳假 我唔撚會再買盤
dllm 買左水手對家3次盤都輸尻晒

大注?

Cash out都唔夠$100㩒出黎

12m唔入仲唔抵

咁返工先

入90拎100

12碼唔入真係

1.7幾半格。。。

隨心
不過多數即場

玩唔玩澳假

派左羽田bb 同他媽der巴打
大家贏多d

12M唔入真係心灰意冷

到時再見

10c真係嚇到瀨屎

跟簡迪巴搵食

仲灰過廢老伊巴唔入
屌你老母

跟實先

撲出底線個心涼左一下

水手果種廢

點解咁有信心

多謝巴打

勝利都一樣廢喎

50蚊注都叫信心
輸淨100緊係玩高水澳假啦

買左咩

100次會唔會有一次刀仔鋸到大樹

太睇得起巴西啲閪波

咁早

高賠率點解唔買3*4
-6中兩關就收錢

彭美踢乜撚7都好都係唔撚識開大

派完你黑到12M都唔撚入

瞓醒見到三場全細 賭閪

teddy訓著咗幫唔到你作法 再派多次會更好

得 4 場波點追數？

琴日allin咗哥連
訓醒對答案走盤

Santos幾角完？

啱啱墨假

我跟咗簡迪巴買no goal
羊咗80

4場 追返1.5k都派下錢算

早兩日改左名之後運氣幾好

墨勝對水手 又諗返起補時2個12m反杯

cls
勁得好誇張

Me

記憶猶新

Thanks

好多巴打補和輸2注 笑L死

利申 買左墨勝

返工啦
琴晚買左場些路迪訓左了

托賴托賴

搵到工未

不過都好彩阿狗救返我令我有本推返上去，車入左以為收得皮
最後一注

冇工返全職賭波

斬波比佢追呢招好屈
基本上都無後衛夠佢跑

戰術:L1+三角

包皮都可以咁玩

一陣落去買炒麵王

彭美撚狗隊 竟然估開大波穿盤

轟on9 領先一球仲谷到咁前比人打身後

學鏝打壓迫
不過人地個龍勁咁多
成個清道夫咁

真係好頹

點睇尋晚些路迪對家大船

墨假-5k
就黎跳樓

賭到炒麵王都無錢食

食屎些狂刷角

2日冇撚左10k 一齊

就黎咋？

我都無左3k

戒賭

大注少少就幾場都閪撚哂 屌你老母

1000上2000再上4000 最後上8000
進取d
1000上3000再上9000 最後上27000

1834 633幫到你

-3都開到 cls

& 爆角

點解你地可以贏咁多錢 我賭咁耐都冇贏過大錢

買咗舊cow返嚟
聽日煎

Royal級？

冇

U乜9出嚟未 我買撚咗你對家又收錢死廢閪摺埋啦

水呢屌你

召喚456b

哈馬比
卡爾馬
維京

Gel

琴日出哂啦 你去左邊

我最多贏個1千幾百

日乙5點全下盤

仲有6點日乙下半場買哂上盤佢

牛油果上水未

今個星期要番埋星期六on99

搵我咩事？

寄人籬下
好橙的

岩聽 去緊你屋企搵伯母

2隊垃圾點買

慘 自己心靈list就17中13 真係買就炒

琴日汁幾多？

華堡收錢未

琴日佢出些路迪同邊場

狗會cashed!

又話教我睇，咩都唔教
出水又要針
話派又唔派

一大朝早又嘈交
我呢啲基層唔洗返工日日上嚟食花生

唔係

等緊佢今日澳職

琴日2針1走？

條list唔係70%咩？

嚟緊真係想入多個單位 不過疫情問題

我一格階磚都買唔起

想租

仲敢上水

人不要面 天下無敵

咁撚貴正常 我呢到一尺都1萬7 唔撚係人住 所以啱我住

個賣料post好撚好笑

佢仲癲過金b

罐巴我又嚟比你撚狗啦

好想食牛角

你又咁早起身做乜春阿

金b係擺明on9
佢係柒左又唔認

其實我想問donki一盒盒果啲係咪可以直接叮 見你放左2日仲食緊我果次買咗幾盒 一盒一盒搬返上碟先叮
我失業R下水傾唔好介意

5點訓12點起身 日日如是 身體好

大家早晨

可以直接叮嘅唔會死人

架仔嘢不嬲都可以咁做

不過搬上碟感覺就安全啲放心啲

我都好悶冇嘢做
等開sem

嘈交未

渣～渣渣

仲有冇 想追數 最多請你食50路

還我血汗錢

金會然

買左乜

上次買串燒唔知入面係雞皮 5串有3串都係雞皮食到仆街
呢隻抵食 先$20好似有30條買撚左4包 好似有百幾條

還返隻雞髀比我

咁你都幾有自知之明

好悶 有波賭未

唔想比人jer 首先jer咗自己先
香港呢啲狗屋邊係人住

上次s飛都等撚左3個鐘

個賭神都幾好笑

你大時大節去食？
S飛未試過等超過30mins

Tg有個咩露州寶寶好撚煩

私谷圍爐撚

好彩前年上咗樓 有返間狗屋揸下手 如果唔係呢個疫情下仲租緊狗屋住

聽講燒雞皮幾好食
不過要即刻食嗰隻

不過我食雞唔食皮的
不了

仲未餓死？

日增數百確診 維省進入「災難狀態」
墨爾本宵禁 限聚兩人
全球多地武漢肺炎疫情告急，澳洲維多利亞省近日持續每日新增數以百計個案，當局決定收緊防疫，昨日宣佈全省進入「災難狀態」，首府兼全國第二大城市墨爾本昨晚更立即開始實施宵禁，是全國首例，居民活動範圍亦設限，學校亦恢復遙距上課。

我啲coupon仲未用
就過期

你就好 媽媽每個月比得$5零用錢我

邊個係賭神

旺角嗰間放題

話自己有樓嗰個 但係輸撚到要戒賭

5蚊狗糧都買唔到1罐喎

me超級揀飲擇食

我下午2點去等到4點幾
啲人癲㗎
閒日都咁多人

唔知你覆邊個 不過裙腳仔邊識市價 比屎佢就食㗎啦

澳假大波

100係講緊你比我既心意 我仰慕左你好耐 想你派一次比我 明明我第三

呢d好食

你有撚樓咩 $100都要搶住乞
$200亞洲盤都唔買起 學人講自己有樓

今日追番囉，邊到跌邊到起

你講咩呀 我都係我媽咪比錢我賭 有咩問題呀屌你死仆街

腫樓

你都on撚9你估有錢就唔洗乞啊？
知唔知邊撚個係揸波？我哋揸波蛇9百萬身家 24歲就有自己事業 攞一百萬放係狗會做投資

支持

拿根亞邊條粉皮射12m嫁射走我4000蚊

專唔派第三 吹咩

有冇樓洗撚你係到講兩句就當係？

俾人篤爆咗唔想咁肉酸

事後賭神 出場事前水哈馬比盤 大波 就燈到閪咁
你識閪賭咩

佢收咗4萬蚊

我邊撚到大反應 有個撚字？

宜家d貓狗糧好貴架

咪咁話人啦 出三走一輸二唔係個個得

開爐 學曹操咁出燈水 我估你有7成勝率既

你條撚好大反應 扯哂旗了

我第一

莊家似傾向水手+大波

比豬哨佢食算啦 對佢咁好做乜

我場場都有放上嚟點撚樣事後
你老母生你出嚟生少咗對眼？

口水飛 咁鳩得閒日日上黎扮大佬 但其實冇$賭 真心覺得呢d人痴鳩線

奶唔奶先

有冇真飛呀 口水佬 屌你老母

之前拎嚟喂狗

講笑
自己生日嗰陣買嘅
咁大個仔未試過
不過食完覺得麻麻地
唔知係咪整得唔好
覺得好油

鳩up下姐

唉 收到風話佢輸三皮野就戒賭 扮乜撚嘢有樓 明顯公屋仔嚟

比場真飛黎睇下 黑單都買$10
你連$10都冇呀 廢物

$100都乞到咁撚肉酸 仲話自己有樓真係好撚好笑 $100跌咗都唔撚執啦

我唔會好似小路寶寶比人激一激嬲豬放曬真飛出嚟㗎
我屌返你老母

有冇比佢rest先5-10分鐘呀？

唔識食
買完後悔過買psg

100係講緊你比我既心意 我仰慕左你好耐 想你派一次比我 明明我第三
笑撚死人咩有樓

Psg正氣球隊

respect黑單

咁假 不了

可唔可以叫你做飲食王

諗住咁薄唔駛
上utube啲啲鐵板燒都就咁切嘅

仲未有人SHOW身家?

我都仰慕左你好耐 想你派一次比我

有冇哈馬比飛呀 咁有信心 唔係冇買呀 吓

腫瘤你就有

10k夠唔夠

應該食飯時間休息緊 食完飯繼續

果間cls 好多人
去南昌果間啦

叫你老死出黎幫拖啦 屌你老孖寶兄弟 鳩up王

偷緊飛呀 俾啲時間啦

中間人出黎救你老死呀 屌你老母

牛油果笠水 show閪咩

輸咗仲要放出嚟 你係咪真係on撚9用撚下你個腦先啦
你呢種人我見得多啦 人哋屌 你就跟住屌 以為自己好威
返緊工放飯係到發洩？

想睇萬7蚊尺既狗屋

iphone 8+做咩成日上上下連登彈apps
有冇人有呢個問題
日日夜晚屌緊波彈apps
跟住狗會球探所有apps要重開

冇睇一陣 波台又多左幾個人比人圍插

哦 明既 冇咪冇囉

牛角buffet好過放題店我覺得

夠喇 好夠心意

尋日雞注左個傻閪對家

大火

返工啦柒頭 笑撚死人
想威咪比你威 返工肯定比人屌到隻狗咁

肯show車匙未

Block 咗條友，咩事咁好笑？

蘋果日報

諗住買多部android雙修
會唔會太奢侈

認真咩
why

Block左邊個

食完撩牙撩到仆街

你塊電幾多健康度

講咁撚多野飛都無張
層樓你買黎燒比你老母嫁？

就係唔知，我block親都永久

係咪有交嘈？

82%

未換過電

一出就買
到而家

想知輸三萬蚊就戒賭嘅人 扮乜撚嘢上樓

冇 睇佢地鬧交趁下熱鬧

屌你老母你去地產鋪話要睇樓咪得
你話想睇就睇？我都想睇你老母個閪

我都係80幾% 係咁彈app

口水飛賭神喺邊呀

人地呼吸plan上會供少2期已經會死嫁啦